岩岩斷左10分鐘流動網絡

我係馬鞍山，岩岩連電話都無得打，而家恢復番，但得番3G

有無人都係咁